★宣佈“升”呢個字，已經從正股世界中徹底消失

老貓今日咁勤力出post 嘅

燈

我ifc 架lift 升緊你唔好諗住呃完人自己可以搶先跳喎！